三國人物-關平 輕鬆ko仇思達！！

陳雲聯同三國人物向侵侵告狀，仇思達仆街了

除左戇鳩諗唔到用咩形容呢隻三國狗

勁呀，陳云又中

笨柒囉

幽默

得罪特朗普會點

送打膠俾你唔洗找

成班廢人，廢撚到屈狗神駒侮辱坐監既義士，完全冇講過，係熱狗自己講

無得勉強

戰斧擊殺掛

機會應該都大過暫時零撃殺率既皇天擊殺

叫我？

利申：已經安裝避雷針

唔係講笑，皇天擊殺係真既
我同朋友玩PUBG，試過連續四次都係轟炸區入面
即時感嘆陳雲又中

咁講我玩Warthunder坦克戰又成日比轟炸機特登揀我炸